暗影戰略:將軍之刃實況大結局-駿府城磨敵好浪費時間

10月31日: Day 470
09:00PM-11:00PM
遊戲:暗影戰略:將軍之刃 (Day 8)

下午未完今晚繼續，今晚誓要駿府城打爆機去！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: